有無類似龍與虎，櫻花庄，四月是你的謊言，冰菓之類嘅推介

利申已睇school days

魔法戰爭

迷家

唔明樓主想要咩類型
學校?

校園，情感之類

clannad

pretty×cation
lovely×cation

心連情結
clannad
kanon
涼宮春日
月色真美
吹響吧 上低音號

中二病
果青
花開物語

入坑果青啦

風平浪靜

不起眼女主角培育法

校園類？

睇多次SCHOOL DAYS

果然我的青春戀愛喜劇搞錯了

True tears

迷家 集齊哂你講個五套嘅特點

偽戀

唔該晒咁多位巴打

我們大家的河合莊

惡之華

之前睇過有套 兩兄弟 一個叫阿龍 一個阿虎 鐘意左個女主係 神社既女仔 仲有隻小魔怪幫佢兩兄弟既 有冇人有印像

Charlotte

glasslip 完爆標題個推啦